蘋果日報盲撚左 咁撚多人亂報數

蘋果話幾千人

兩個鐘上唔到網

你點影的

蘋果話逾萬喎

大會話有十三萬

咪即係幾千

蓋清盲撚左

基本字義

● 逾

yú ㄩˊ

越過，超過：～期。～常（超過尋常）。～分（fèn ）（過分）。～越。～恆（超過尋常）。
更加：～甚。

屌你老母真係分化撚黎。

我講緊開post果個

樓主知名五毛

sor

熱狗

我有去，我在香港會門前煲住煙集會

蘋果改返13萬了

即刻改返13萬

樓主同E. Lamela啲中文水平一樣

收爺

蓋清我當睇唔到
希望大家唔好推

又柒

蓋

推返行動po啦你班能樣

乜撚野呀

蓋清無咁小氣

唔怪得牙蓋讀咗幾廿年 ive都未畢業

屌唔記得禁不推文

㩒錯sor9

又一份報紙陰你

屌奶星呢個po得30個reply已經熱門

咁美國佬睇完心諗,都唔係好大單姐.
只係收容萬幾人,最多十三萬.可以接受.
幾驚你真係二百幾萬甚至更多人出嚟............唔知點計...........

似係太子大廈嘅同事

拉

我landmark中建

恥笑開始

星期一夜晚都有13萬係算係咁㗎啦！

不反對通知書威力

So many drone tn woh

好多人

推

其實都係毒果

一定唔止 20萬左右

點只十三萬，目測多過美國領事館果次

美領好撚多wo 有人出唔到發

我要聽朝起身仲見到呢個post
推呢個
核彈

今期似有人針對蘋果.......

收到

蓋清又染

做乜能野牙

少壯不努力

樓主中資機構CEO

你點知的

屌奶星蓋清d po咁能易上熱門

大會話超過13 萬

佢連仔老死

懷疑比連仔玩過c eye

佢2個一齊上去搵yoyo

樓主好波

你點睇的 你咩視覺的

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

五毛仲要唔識字

叫盟友幫下手

新假期X蘋果日報聯手燈死左間鋪

嘩 明明13萬比樓主屈到幾千

樓主五毛到